數學題, 蔡若蓮個仔係擎天半島跳樓, 咁蔡若蓮屋企樓價跌左幾多?

至少要平一半

東張西望幾時請專家去現場分析?

9樓樓價呢

快D打去問人地心情如何啦

快

會唔會感到傷心呢

蔡若蓮報稱住址在擎天半島3座41樓，是蔡若蓮以個人名義於2003年以440萬元買入。

早幾日果單死兩個先跌7成咋喎

嗰時買樓真係平

Free

2003年以440萬元買入
而家擎天半島高層至少2000萬
我當你凶宅跌一半都仲有1000萬

蔡副局長唔使咁傷心, 層樓仲有得賺

440萬
依家大角咀唐樓都未必買到

唔會跌
因為跌落平台未確定死亡
仲有得搶救

440萬。。。。

蔡女士或其家人?

死多幾個會唔會再平d？

沙士價都要4百幾
而家咪幾千萬
fatfatla

今晚東張閪望會唔會探討？

義海沙士價

希望東張西望派吳幸美去深入了解下

以事論事
層樓唔係我 跌幾多唔關我事

40幾樓都未跌得死
局長個仔果然不同凡響

炒賣凶宅無數的「凶宅大王」伍冠流表示，該擎天半島涉事單位，雖然死者並非在單位內過身，但亦無可避免成為「凶宅」。不過，墮樓等於跳樓，惟跳樓的恐佈程度是凶宅中最低的，「因為跳的時候還是活人一個」，料跌價約兩成左右，貶值比真正凶宅為低

九龍 尖沙咀擎天半島第 3 座 41樓G室

物業估值 (港元 ):

HKD 19,420,000.00
面積 (平方呎價 ):

HKD 24,645.00
建築面積 (平方呎):

1037
實用面積 (平方呎):

788
物業樓齡 (年):

15 年